葵涌蘇浙公學有藍絲副校打學生

條撚屌叫吳贊開

咁都得

自推

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

1/10

求家長去教育局投訴！！！

推

推！

推到條仆街收皮

咁仆街。推

PUSH

既然校長主動進攻 咁就係梗係搵神獸

係副校，唔係校長

on9?仲神獸? 係合法自衛

聽聞條友唔係藍絲喎，手足唔好搞內鬨

還拖打佢啦

唔係藍絲都唔代表可以打學生掛

家長去教署投訴條L樣打學生。劃花條L樣個file, 無得升校長。

打人就啱？

身為副校都可以咁樣打學生 做老師做到你咁 真係教畜

獅

間學校已經多新香港人
放lunch聽到一堆人講普通話
教師口既表現不意外

明哂

投訴到條撚屌無工返啦屌咩 為人師表喎

捉人扡隻手搞到瘀咗同黑警用棍亂禁打人有咩分別？

*地

話比你地聽
對老師黎講，家長打去EDB一定係好麻煩
投訴埋用暴力就更麻煩
只要家長咬住EDB, 日日打去關心下班職員
班職員又日日關心下學校

依D大春袋你地放過?

揸到她媽稀巴爛都得